講完分手但係自己失眠咩玩法

簡單講

琴日我講分手，原因佢太幼稚，又話我點差點差，唔開心.......好辛苦，而我已經盡力對佢好，佢想要嗱盡量滿足

可能我真係唔識拍拖

想起琴晚

我: 你眼珠震完未＜佢眼珠係咁震，覺得好得意＞
佢:想喊先會震

聽完心疼，想屌我比暖我隨便

你鐘唔鐘意佢
愛唔愛佢 愛既 鐘意既
佢做咩你都可以忍到接受到

如果係唔愛既 我勸你就自私點
離開佢 感情不是施捨
不愛就離開吧

我都幾日前講分手，係會有不捨，但唔夾就係唔夾

鐘意.....係愛.....

但係佢唔覺自己錯.......又咩都話我錯....我好辛苦......

巴/絲打講下......
係點唔夾?

證明分手同失眠無關

頂,笑左

有冇試過坐低傾？
有得傾既平心靜氣傾下
我連自己錯邊都唔知
傾都唔同我傾
到呢家仲係on99咁
係真係愛既 就捉緊佢
如果唔係 你會後悔...